Это упрощенный пример сайта, с которым Вам предстоит работать у нас. Стандартное мультистраничное web-приложение на основе фреймворка Symfony.
 
В системе есть 2 основных роли ROLE_USER и ROLE_ADMIN. Есть 2 основных части приложения:
- админка
- пользовательский интерфейс
 
Через админку мы можем создавать занятия. Из этих занятий мы можем собирать курсы и впоследствии выдавать эти курсы пользователям.
 
1. В админку могут попасть только пользователи с ролью ROLE_ADMIN
2. Все поля, в админке, помеченные звёздочкой являются обязательными
 
### Развертывание
```sh 
$ git clone ...
$ cd test_for_test
# если вы запускаете контейнеры из под windows, нужно переключится на ветку windows:
# $ git checkout windows
$ docker-compose up
```
По адресу http://localhost:8080 можно начинать работу с проектом.
 
Логин и пароль админа:
`admin@test.test : test_password`
 
Логин и пароль пользователя:
`user@test.test : test_password`
 
### Что мы ожидаем от вас
 
1. Тест-план
2. На ваше усмотрение покрыть приложения функциональными (functional) и приемочными (acceptance) тестами. Не важно что это будет PHPUnit/Codeception или даже Selenium.
3. Поиск ошибок и уязвимостей (легкий pentest) и рекомендации по устранению найденных уязвимостей
